新聞果班咩支持修例大聯盟...

全部都係廢中廢老，笑左

投左共的後生而家應該龜縮緊

唉最撚慘一陣食飯時間又keep住洗腦

全部廢老樣來。

臨時組隊係咁架啦,689帶頭玩親港共組織,大大細細應該都過千個

拿拿臨影完相收錢去返公園睇d 雞唱歌啦

咁都比佢洗到腦真係低B。
唉，香港依家根本老人政治。仆街講句，呢班咁的廢老，不斷奶共，過多幾十年死撚曬就班後生的受，屌佢老母。

一定洗到架喎,tvb根本係政府喉舌黎.
唔好話選擇播唔播出街,
直頭係見到教協話罷課都收咪,咁揀過隔過先出街嘅野,點會唔洗腦.

我意思係比佢洗腦果d人真心on9

有飯盒食有錢袋喎

咁緊係啦,果班撚樣自細到大比共產黨管撚慣架嘛

無其他野播就日日播呢個垃圾聯盟

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag